你班柒頭抵你地輸

你幾時見過啲兵會走去屌個軍師唔打仗？

軍師留係軍營係因為可以睇野睇得全面啲 再為前線既人作出更好既調動

好啦見到格離post有人話再沖poly冇用 我絕對認同 poly咁撚空曠 岩撚晒玩tg放題 可唔可以冷靜去諗下圍邊一個地方 可以令到班狗即刻驚而要調人手去 同時果個地方又唔可以亂咁tg

依家邊個先可以解決件事呀？佢又住係邊呀？佢住果個地方啲狗又會唔會隨便tg開槍呀？明唔明呀？

成撚日屌人冷氣軍師 睇得全面啲整體啲諗盡方法想救你地又一句車埋去話人唔撚出黎呀未見過大場面又乜又物 咁以前打仗夠人多就贏啦唔撚洗要個人諗戰術啦

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

冷氣軍師唔同真軍師喎清

根本撈埋黎屌 總之依家一叫人唔好圍poly就屌 我都唔撚明依家仲用人手去圍做乜撚野 根本要反咬佢地春袋圍第二到

咁你而家又做緊咩
響屋企開個放負post之後食花生
不知所謂

哦 咁post都唔開了 唔覆了你地慢慢

你又真係搞撚笑，軍師？你邊撚個

放負有咩用

拉